雲迪克今場話你知點解佢值75m

真係勁

依家應該唔止75

1.5 億都有人買

勁撚到傻

入波前狀態dup左
好多波都閘唔到
一開始有機輸12碼

邊個話1.5億就賣比你

【VvD!】

分享一吓雲迪克昨晚嘅部分統計：

100% 勝出空中爭奪
100% 攻門中目標
100% 攔截成功率
5 次解圍
3 次搶截
1 次助攻
1 個入球

講防守 今場馬貼仲勁過vvd
搞到利雲成個莫拉達咁
一撞就跌

利雲今場真係好慘

呢球本身必入
但俾matip踢咗入去先

為咗零封利雲可以去到幾盡

。